有無巴打想搞個組織推動大麻合法化?

首先小弟不材，無膽識搞個組織出來，同埋長時間唔係香港，希望有志之士會搞得成

綜觀宜家香港其實好似未有一個有規模推動大麻合法化嘅組織，雖然越來越多facebook page講大麻係好事，但係其實都係不足。
小弟希望咁多位連登巴打可以搞個組織出來，一齊推動大麻合法化。

會同本地醫生組織/醫療機構、同唔同政黨、智庫、政府傾吓，整多啲文宣教育普羅大眾，擺下街站宣傳下，
令到主流社會/立法會討論 --> 藥用大麻合法化 --> 大麻除罪化 --> 娛樂用大麻合法化

我知係好天馬行空，但我信有一日係一定會成功架

有理想係好事

好呀！

見你開個價就知未出嚟做嘢

agger

得果100k請律師都唔夠

最緊要係受唔受歡迎
咁多年黎都無人理，而且係香港犯法，你話要合法化，就一定要受好多道德批評先
咁其次有無人買，但外國先like

過多三四十年 等老一輩走晒先有可能 始終香港現時社會風氣仍極度保守

我覺得道德批評並唔係問題，最緊要可以將件事擺上檯面傾。
買就一定有嘅，畢竟個flow 係藥用先，之後先到recreationl，醫療效用呢點好重要我覺得。

希望啦，始終華人社會對呢方面係極為保守。
如果真係要做就唯有從教育同宣傳入手。
同埋照宜家呢個趨勢，連加拿大，德國，澳洲都將藥用大麻合法嘅時間，好返其他大國都會跟，對推動香港大麻合法化係一個好好嘅bargaining power

如果背後有金主支援當然係好事嚟，可以大型宣傳

巴打們，俾個負皮嚟都解釋吓點解呀

係，暫時只可以醫療用

長時間唔係香港

睇完第一段此po已完啦

支持

孫大炮

合你老母閪
依加啲煙剷都已經周街噴，你老母仲整啲乜撚野大麻，我屌你班冚家剷比我吸返啖新鮮空氣得唔得？

大麻唔係淨係得吸，
可以整食物，油。
同埋個重點係禁室外食大麻咪得。

sorry

根本大麻完全唔應該起香港合法 好簡單既一個原因 大麻會令人判斷力有誤差

其實香港點解無公眾人物夠膽講大麻呢樣野

中出羊子...